[急 區議會DQ書] send email去選管會無用，仲要諗其他方法！

1. 以選管會慣例，proposed guidelines好少因爲申述而改，衰啲講句，佢出黎做諮詢都係假諮詢黎，因為法例要求先跟住做，但其實根本唔會改

2. 選管會收到我地啲有關guidelines嘅申述，係唔會作任何回覆，最多覆你一封email話：「我地收到啦，多謝你關注。」

利申：之前都試過表達意見，但都淨係收到呢封acknowledgment。佢係唔會對於我地嘅意見作私下或公開嘅回覆。

平時選區劃界會有一本書公開所有口頭同書面申述，但guidelines就唔會有呢本書仔。佢過咗諮詢期一兩個月就直接出本final guidelines，唔會回應我地嘅申述。

所以email要照send，但同時要諗其他方向迫選管會回應！！！

P.S. email記得唔好用template！重組句子完先好記出去！

我冇野講

711截止？
一人兩實體信(中英文)塞滿佢信箱？
另外再加fax?

7月10截止

塞爆當然要啦
但有咩計可以逼到馮燁出黎講野

I have nth to say

冇野講

我無野講 (不斷講 問咩都係依句)唔簽任何文件叫律師同自己講唔好驚 當人廢up唔解電話鎖

加入77遊行訴求？

推

我無野講我無野講

會唔會有法律界嘅朋友講下可以做D咩?

我冇野講

除左圍佢之外好似冇咩其他辦法

我無野講

無限fix?

fax

都做啦

fax同email差唔多
不過fax有機會要覆我地acknowledgment
email就唔洗覆

有冇辦法可以俾多啲人知呢樣野
覺得好多人以為send完email就會聽你講咁改

push

Pish

幫推

有咩計？？

推俾多D人知

Push

推呀

招人參加區議會選舉 減少建制派自動當選（長文）2

我無嘢講

再推